臉部受傷，眉毛斷開咗冇再生番，有咩辨法？

由細斷到大表示冇
keep住去紋眉囉

將另一邊嘅眉毛都剃到無咗一截

拎啲尻毛痴翻落去

買支眉筆畫返佢

參考水行俠

箱頭筆

補多句
好細個斷呀媽好緊張
覺得佢個女要去選港姐點可以斷眉
所以用盡各種偏方想生返啲毛出黎
到最後都係搞唔掂捉左我去紋眉
甩左色之後我都懶得去整了
而家由佢 用眉筆畫返就算

抆d j毛 用AA膠痴落斷開咗個到